01：傳東瀛遊日內遣散導遊

唔撚貼LINK

失業率GOGOGO

洗唔洗周街斬人？

其實都係放no pay姐 有分別咩

炒魷魚有糧賠

mpf對沖姐 咪賠囉

岩。無哂年資

乜撚野
炒人就要比人工做代通知金
MPF對沖係長期服務金
小朋友出黎做野未

連登仔: 我老友幾個offer, 邊個邊個加人工
市度好好喎

你係咪On撚9 no pay leave緊咪比夠你半年通知囉好未 你係咪岩岩學識代通知金呀 出黎吠

咁你講MPF對沖係對沖乜撚野呀?
小朋友真係唔撚識架WOR

轉做大灣區啦, 一定發達

以為一早解散咗無薪停工...

碌柒囉 原來你乜7都唔識沖出黎柒既
又對沖 又NPL 成個廢物咁

遣散費

年尾都唔知有無得飛, 遣散對沖起碼拎到舊錢過年頂住先

「炒魷魚有糧賠」

上面條REPLY都講到明係糧
下面個廢物講MPF對沖
你唔好自動加個遣散費落去

咁都好嘈

On9 仔拎張9Up圖出黎都唔知做乜
柒撚到 上勞記問囉

班導遊可以試吓網上導遊，橫掂都係食穀種。

洪震咪又係喺大陸落嚟，做導遊帶啲大陸團呃返佢啲同胞

都唔知嘈乜鳩

／／法例規定，僱主可以利用僱主供款所產生的累算權益，抵銷向你支付的長期服務金／遣散費。／／

其實呢班人都係暫時性失業，有朝一日一定會恢服返旅遊，到時生意實多到做都做唔切

咁炒人有遣散費
遣散費以月薪/日薪計算
遣散費有得MPF對沖

不過咪好囉, 佢地終於有得拎MPF啦